今日係巴士屌鳩隻蝗開大手機睇蝗劇，其它港豬扮睇唔撚到。

阿廢：屌你老母個電話細聲d啦，架巴士你架。

隻蝗扮睇聽唔到。

阿廢 : 你強國撚真係麻撚煩。

隻蝗先整細聲d.

落車我阿廢爆seed好撚大聲: 垃撚圾

全車港豬 + 蝗， 都扮聽唔到

紅字為ff 內容

on9屌蝗有乜出奇，係你d港豬縱容班蝗，班仆街先咁撚串，

我都有試過鬧，如果係其他語言我唔會理，但蝗語我一定鬧

你咪整啲高頻聲一齊玩囉

隻隻蝗搭巴士都會開撚大部手機睇蝗劇，但我真係未見過有港豬出聲，有時唔怪得班垃圾蝗睇唔撚起港豬

係你眼中屌蝗係無可能?
其實有幾奇怪? 理蝗衰格咪屌鳩佢囉

你一定輸比蝗，班蝗唔怕嘈，你愈嘈佢愈開心

support樓主

牛逼死了

希望其他真港人都咁做，但都知無可能

我嗰次鬧足佢半個佢都唔肯熄機，仲要用番粗口鬧我

就算有人出聲都只會係：一人少句啦

我都試過 夠惡就收佢皮

如果有其他港人幫口d蝗就唔會咁串，依家就係d港豬係乜都扮睇唔到，聽唔到

點解唔幫口叫隻蝗收皮?港豬有時真係好垃圾

希望多d港人多d出聲，你唔出聲，班蝗係 變本加厲

呢個真 試過屌撚到對方忍唔住氣郁手打我
廢中去坐吓臭格啦

而家90後好多會幫拖 反觀死廢中廢老 真係理撚得你
淨係識講咪撚阻住返工 成班食屎狗

但真係好開好撚大聲，d廢佬真係聾架?
同埋d蝗開撚大手機睇蝗劇好撚 理所當然咁，真係屌佢老母

點分蝗劇定台劇

因為班賤種都係咁嘅人囉
微信又大大聲播 屌班垃圾

蝗只會睇蝗劇

咁又係，班廢佬賤種賤一上車就講微信講到落車，真係痴撚線